中國擔任人權理事會「言論自由專員」甄選委員會主席。人權理事會是下一個WHO。

中國擔任人權理事會「言論自由專員」甄選委員會主席，然後選出了Irene Khan擔任新一任「言論/表達自由專員」。
Irene Khan是否可以捍衛言論自由就唔知啦（她10年前擔任國際特赦組織主席，最後不歡而散），但佢對中國十分友好就非常明顯。類似譚德塞。
所以，人權理事會可能變成下一個WHO。

你可能會問，咁美國點解唔出聲？
其實，美國已經係2018年推出人權理事會，原因係：
好多極權國家都加入人權理事會，嘗試為自己侵犯人權的紀錄洗白！
呢D極權國家加入人權理事會之後，非常齊心地係理事會中譴責美國的人權狀況。
所以，「人權理事會」已經變成「極權國家俱樂部」。
美國覺得自己留係人權理事會，係影衰自己。

Twitter戰線

tui

推

wabdsiu

其實，美國已經係2018年推出人權理事會，原因係：

你想講「推出」定「退出」？

退出。自膠。sorry

錯字：美國已經係2018年「退出」人權理事會。

陳淑莊聯合國就香港人權狀況發言

好明顯
中共係利用全球化係度擴大自己影響力
同極權國家組隊打算衝擊西方自由民主國家嘅世界規則
UN基本上可以直接廢除㗎啦

另一單事都需要大家係twitter出力推

國企同方威視獲得加拿大政府訂單，為170多間大使館提供安檢設備

改名？党企附屬？

咁都推唔到

這個勁定耶穌細佬勁

Trump乜都讓哂被人入

唔怪得BLM果陣condemn US咁爽手

輕輕一推

當年大家都未發現中國的計劃

成件事唔係好諷刺咩？

diu,唔係呀下